終極車迷查比亞亨利式入球助車仔2:0擊退熱刺

Come on Chelsea ⚽️⚽️

亨利式入球

真係燙角金章跑到99都追唔到

真係好亨利

係咪假波

金章安好好戲

改邪歸正！

都唔明金章安追嚟做乜

執雞

唔睇個龍 真係以為安仔係想救空門

熱刺球員用阿仙奴名宿絕技助車路士取勝